鳩硬SIR係咪SET左星期六上午10點屙屎

［核彈］斬人呢單野，我基乎肯定係休班警做的。

佢會喺星期六上午10點引爆樓主菊花

拉左人WO鳩硬